原來咁多夾公仔機都無牌經營

東張閪望終於做返件好事
原來獎品價值係要低過$300，即係話
以後見到IPhone，手錶等貴價獎品

可以即時舉報

仲要好多間都無牌經營，一於舉報到呢炸機消失哂！等班東主全部執笠蝕錢走人

淨係夾公仔都夠仆街

所以要抵制要一間不留

仲會人搵拿住幾個大公仔扮玩機夾到
正仆街

邊會擺300蚊獎品出嚟吖，全部淘寶公仔咋

深圳大把呢d機

到時會話只係夾空盒

笑死

香港啲夾公仔機 有閪獎品超過300蚊

成盒iphone擺出黎喎！

我都覺佢地會咁兜

根本隻爪就無力，騙9人

旺角有間新開兩層
應該比人租機夾
見到成班租機既係度set 部機點樣唔比人夾到
笑左

d爪set到要幾閪有幾閪

傻都知呃錢啦，水魚錢真好賺

個條乜夾野專家教人點夾到

結果係推公仔

成件事反智

自稱專家已經好笑
仲要所謂既示範我都唔知有無夾埋較過部機既
一推就跌，有無咁易啊大佬

youtube好多教人夾公仔片，我相信都係賣機友放上去

自己擺好個靚位比人拍，呀婆都推得中啦
仲好意思扮專家喺自己舖內示範
自己做臭間舖

轉曬做夾腸仔啦

我去日本夾 日本果d人地見你夾唔到 仲會特登幫你擺近d想你開心
香港果d諗點樣先可以令人拎唔到獎品 水9人
香港真係同大陸無乜分別 一樣咁低劣

而家香港堆機全部係大陸野，上淘寶都買得，教晒你點set隻夾幾大力，夾幾多次先會有力

根本成部機都係用緊作弊模式，唔係講技術

再講，香港人不嬲有錢賺到盡，一定係set到你入極錢都唔會夾到，仲要用啲大陸公仔

唔會喺香港幫襯

請在此投放香油錢